拜登贏埋香港人都唔肯移民

諗到一萬個借口唔走:
- 要照顧屋企人
- 香港先係佢屋企
- 要UK加人工先肯走
- 有小朋友走唔到
下刪一萬個理由

全球都是中国的了
走去邊

樓主諗到10,004個好型